請大家來解答小弟一些問題

1.如果我在香港又和在中國的人討論反送中又是否犯法？ 解答下小弟